<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="personal_page">ကိုယ်ပိုင် အနေအထား</string>
    <string name="personalpage_on">သီးသန့်အနေအထား ရစေထားသည်။</string>
    <string name="personalpage_on_available">သီးသန့် ပါဝင်သည့်အရာ ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="personalpage_off_not_available">သီးသန့် ပါဝင်သည့်အရာ မရနိုင်ပါ။ သီးသန့်သို့ လက်ရှိ ရွှေ့နေသည့် ပါဝင်သည့်အရာ တစ်ခုခုကို ရွှေ့သွားမည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="failed_to_unmount">သီးသန့် အနေအထားကို ပိတ်၍ မရပါ။ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="pattern_help_text">သီးသန့် မုဒ်သင့် ပုံစံကို ရေးဆွဲပါ။</string>
    <string name="password_help_text">သင့် သီးသန့် အနေအထား စကားဝှက် ထည့်ပါ။</string>
    <string name="personal_page_disclaimer_by_locktype">ပုဂ္ဂိုလ်ရေး ပါဝင်သည်ကို ဝှက်ထားပါ။ ဤအနေအထားကိုသုံးရန် သော့ဖွင့်နည်းတစ်ခု ရွေးပါ။ ဝှက်ထားသည့် ပါဝင်မှုကို ကာကွယ်ရန် သုံးပြီးလျှင် ဤအနေအထားကို ပိတ်ထားပါ။</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ်မပြပါတော့နှင့်</string>
    <string name="message_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="incorrect_backup_pin">မမှန်ကန်သော အရန်သိမ်းမှု PIN။</string>
    <string name="pattern_backuppin">သင့် ပုံစံသို့ အခြားရွေးချယ်ရန်အဖြစ် သုံးသော PIN တစ်ခု ထည့်ပါ။</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempts_footer">%d စက္ကန့်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempt_footer">၁ စက္ကန့်အကြာမှာ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempts_footer_min">%d မိနစ်အတွင်း ထပ်မံကြိုးစားပါ</string>
    <string name="personalpage_off">သီးသန့် အနေအထား ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="personalpage_off_move_off">သီးသန့် အနေအထား ပိတ်ထားသည်။ သီးသန့်သို့ လက်ရှိ ရွှေ့ထားသည့် ပါဝင်သည့်အရာ တစ်ခုခုကို ရွှေ့သွားမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="failed_to_mount">သီးသန့် အနေအထားကို ရစေရန် မအောင်မြင်ပါ။ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="pattern_help_text_try_again">မမှန်သည့်ပုံစုံတစ်ခု ဆွဲထားသည်။ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="pin_help_text_try_again">မမှန်သော PIN တစ်ခု ထည့်ထားသည်။ ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="password_help_text_try_again">မမှန်ကန်သည့် စကားဝှက် တစ်ခုကို သင် ထည့်သွင်းထားသည်။ ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="pin_help_text">သီးသန့် အနေအထားအတွက် သင့် PIN ထည့်ပါ။</string>
    <string name="personal_page_switch_off_message">ဖွင့်ထားသော မည်သည့် ပါဝင်မှုမဆို ပိတ်မည်။ သိမ်းမထားသော မည်သည့် ပြောင်းလဲမှုမဆို စွန့်ပစ်မည်။</string>
    <string name="private_mode_popup_btn_skip">ကျော်</string>
    <string name="private_mode_popup_screen_lock_title">ဖန်သားပြင် သော့ သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="private_mode_popup_screen_lock_msg">သီးသန့် အနေအထားကို သုံးစဉ် ပိုမို လုံခြံင်္ုစေရန် သင့် ဖန်သားပြင် သော့ အမျိုးအစားကို လုံခြုံသော နည်းလမ်းသို့ ပြောင်းပြီး သီးသန့် အနေအထားကို ဖွင့်ရန် အကြံပြုပါသည်။</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_disclaimer_msg">ရွေးထားသည့် ပါဝင်သည့်အရာကို လွှဲပြောင်းသည့်အခါ ကိုယ်ပိုင် အနေအထားကို သက်ဝင်စေမည်။</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_disclaimer">"Disclaimer
Please be aware that content may appear in a separate folder in your device when it is automatically synchronised by a third-party application, such as Dropbox. Check the auto-synchronisation settings for your other applications before using Private Mode."</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_success_close">"လွှဲပြောင်းမှု ပြီးပါပြီ။ 
ကိုယ်ပိုင် အနေအထား ပိတ်နေသည်။"</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_failed_close">"လွှဲပြောင်းမှု မပြီးစီးပါ။ 
ကိုယ်ပိုင် အနေအထား ပိတ်နေသည်။"</string>
    <string name="personalpage_on_vzw">Private mode turned on.</string>
    <string name="personalpage_off_vzw">Private mode turned off.</string>
    <string name="private_mode_toast_ism2p">အခြား လုပ်ငန်းစဉ်တစ်ခု လုပ်ဆောင်လျက် ရှိသည်။ ထိုဟာ ပြီးမြောက်ပြီးနောက် တစ်ဖန် ပြန်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="private_mode_pop_up_title">ကိုယ်ရေးသီးသန့် အနေအထားကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_msg">ရွေးချယ်ထားသည့် အကြောင်းအရာကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့နေစဉ် သီးသန့် အနေအထားကို ဖွင့်လိမ့်မည်ဖြစ်ပြီး လွှဲပြောင်းမှု ပြီးသည်နှင့် တဖန် ပြန်ပိတ်လိမ့်မည်။</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_msg_apphide">"ရွေးထားသော အပလီကေးရှင်းများကို သီးသန့်သို့ရွှေ့စဉ် သီးသန့် အနေအထားကို ဖွင့်လိမ့်မည်ဖြစ်ပြီး လွှဲပြောင်းမှု ပြီးဆုံးသည်နှင့် တဖန်ပြန်ပိတ်လိမ့်မည်။

အပလီကေးရှင်းများကို သီးသန့်သို့ ရွှေ့ခြင်းဖြင့် ၎င်းတို့နှင့် ချိတ်ဆက်ထားသော အပလီကေးရှင်းများနှင့် ဆက်စပ် ဝစ်ဂျစ်များကို ရွှေ့လိမ့်မည်ဖြစ်ပြီး ၎င်းတို့၏ အတိုကောက်များကို ဖျက်ပစ်လိမ့်မည်။ သီးသန့် အနေအထားကို ပိတ်ထားစဉ် သီးသန့်သို့ ရွှေ့ထားသည့် အပလီကေးရှင်းများမှ အသိပေးချက်များကို သင် လက်ခံရရှိလိမ့်မည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_title">သီးသန့် အနေအထားကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_subtext_pattern">သင့်လက်ဗွေ သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းပြီးပါပြီ။ ကိုယ်ပိုင်သီးသန့် အနေအထားကိုဖွင့်ရန် နှစ်ကြိမ် စစ်ဆေးအတည်ပြုချက် ပတ်တန်ကို ဆွဲပါ။</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_subtext_pin">သင့်လက်ဗွေ သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းပြီးပါပြီ။ ကိုယ်ပိုင်သီးသန့် အနေအထားကိုဖွင့်ရန် သင်၏ နှစ်ကြိမ် စစ်ဆေးအတည်ပြုချက် PIN ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_subtext_pwd">သင့်လက်ဗွေ သတ်မှတ်ချက်များကို ပြောင်းပြီးပါပြီ။ ကိုယ်ပိုင်သီးသန့် အနေအထားကိုဖွင့်ရန် သင်၏ နှစ်ကြိမ် စစ်ဆေးအတည်ပြုချက် စကားဝှက်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_text">နှစ်ဆင့် အတည်ပြုစစ်ဆေးခြင်းသုံးပါ</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_pin_text">PIN</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_pattern_text">အဆင့်ဒီဇိုင်း</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_password_text">စကားဝှက်</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_ppp_text">%s သုံးပါ</string>
    <string name="private_mode_bakcuppwd_bt_text">အရံသိမ်း စကားဝှက်</string>
    <string name="private_mode_migration_body_text">သီးသန့်အနေအထားကိုသုံးခွင့်ရရန်အတွက် သင်၏လက်ဗွေရာများကို အခြားနည်းလမ်းအဖြစ် အသုံးပြုရန် ပုံစံ၊ PIN (သို့) စကားဝှက်တစ်ခု သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="private_mode_migration_next_button">နောက်ထပ်</string>
    <string name="private_mode_pattern_backup_pin_desc">PIN အရန်သိမ်းဆည်းထားပါ</string>
</resources>
