<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="personal_page">Modo Privado</string>
    <string name="personalpage_on">Modo Privado activado.</string>
    <string name="personalpage_on_available">Contenido privado disponible.</string>
    <string name="personalpage_off_not_available">Contenido privado no disponible. No se moverá el contenido que se intenta mover a Privado.</string>
    <string name="failed_to_unmount">No se puede desactivar el modo Privado. Inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="pattern_help_text">Dibuje su patrón para el modo Privado.</string>
    <string name="password_help_text">Introducir la contraseña del modo Privado.</string>
    <string name="personal_page_disclaimer_by_locktype">Oculte su contenido personal. Para utilizar este modo, seleccione un método de desbloqueo. Desactive este modo después de su uso para proteger el contenido oculto.</string>
    <string name="do_not_show_again">No volver a mostrar</string>
    <string name="message_settings">Ajustes</string>
    <string name="incorrect_backup_pin">PIN de seguridad incorrecto.</string>
    <string name="pattern_backuppin">Introducir el PIN que se utiliza como alternativa a su patrón.</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempts_footer">Inténtelo de nuevo en %d segundos.</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempt_footer">Inténtelo de nuevo en 1 segundo.</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempts_footer_min">Reintentar dentro de %d minutos</string>
    <string name="personalpage_off">Modo Privado desactivado.</string>
    <string name="personalpage_off_move_off">El modo Privado está desactivado. No se moverá el contenido que se intenta mover a Privado.</string>
    <string name="failed_to_mount">Error al activar el modo Privado. Vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="pattern_help_text_try_again">El patrón dibujado es incorrecto. Inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="pin_help_text_try_again">Introdujo un PIN incorrecto. Inténtelo de nuevo.</string>
    <string name="password_help_text_try_again">Introduzca la contraseña correcta.</string>
    <string name="pin_help_text">Introduzca el PIN para el modo Privado.</string>
    <string name="personal_page_switch_off_message">Se cerrará todo el contenido que esté abierto. Los cambios que no haya guardado se descartarán.</string>
    <string name="private_mode_popup_btn_skip">Omitir</string>
    <string name="private_mode_popup_screen_lock_title">Bloqueo de pantalla</string>
    <string name="private_mode_popup_screen_lock_msg">Para mejorar la seguridad al utilizar modo Privado, le recomendamos que cambie el tipo de bloqueo de pantalla a un método seguro y después, active modo Privado.</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_disclaimer_msg">El Modo privado se activará cuando se transfiera el contenido seleccionado.</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_disclaimer">"Exención de responsabilidad 
Tenga en cuenta que el contenido puede aparecer en una carpeta distinta en su dispositivo cuando se sincroniza automáticamente por una aplicación de terceros, como Dropbox. Compruebe la configuración de autosincronización de sus otras aplicaciones antes de utilizar el Modo privado."</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_success_close">"Transferencia completa. 
Saliendo del Modo privado."</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_failed_close">"Transferencia incompleta. 
Saliendo del Modo privado."</string>
    <string name="personalpage_on_vzw">Modo Privado activado.</string>
    <string name="personalpage_off_vzw">Modo Privado desactivado.</string>
    <string name="private_mode_toast_ism2p">Otro proceso ya está en progreso. Inténtelo de nuevo después que termine.</string>
    <string name="private_mode_pop_up_title">Desactivar modo Privado</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_msg">El modo Privado se activará mientras el contenido seleccionado se mueve a Privado, y se desactivará de nuevo una vez que se complete la transferencia.</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_msg_apphide">"El modo Privado se activará mientras las aplicaciones seleccionadas se mueven a Privado y se desactivará nuevamente una vez que finalice la transferencia.

Al mover aplicaciones a Privado, también se moverán las aplicaciones vinculadas y widgets relacionados y se eliminarán los atajos. Mientras el modo Privado esté desactivado, no recibirá notificaciones de las aplicaciones que movió a Privado."</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_title">Activar modo Privado</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_subtext_pattern">Se cambiaron los ajustes de su huella digital. Dibuje su patrón de Doble verificación para activar el modo Privado.</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_subtext_pin">Se cambiaron los ajustes de su huella digital. Introduzca su PIN de Doble verificación para activar el modo Privado.</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_subtext_pwd">Se cambiaron los ajustes de su huella digital. Introduzca su contraseña de Doble verificación para activar el modo Privado.</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_text">Usar doble verificación</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_pin_text">PIN</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_pattern_text">Patrón</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_password_text">Contraseña</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_ppp_text">Usar %s</string>
    <string name="private_mode_bakcuppwd_bt_text">Contraseña de respaldo</string>
    <string name="private_mode_migration_body_text">Defina un patrón, PIN o contraseña para usar como alternativa a sus huellas digitales para acceder al modo Privado.</string>
    <string name="private_mode_migration_next_button">Siguiente</string>
    <string name="private_mode_pattern_backup_pin_desc">PIN de respaldo</string>
</resources>
