<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="personal_page">ကိုယ္ပိုင္ အေနအထား</string>
    <string name="personalpage_on">သီးသန္႔အေနအထား ရေစထားသည္။</string>
    <string name="personalpage_on_available">သီးသန္႔ ပါဝင္သည့္အရာ ရႏိုင္သည္။</string>
    <string name="personalpage_off_not_available">သီးသန္႔ ပါဝင္သည့္အရာ မရႏိုင္ပါ။ သီးသန္႔သို႔ လက္ရွိ ေ႐ႊ႕ေနသည့္ ပါဝင္သည့္အရာ တစ္ခုခုကို ေ႐ႊ႕သြားမည္ မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="failed_to_unmount">သီးသန္႔ အေနအထားကို ပိတ္၍ မရပါ။ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="pattern_help_text">သီးသန္႕ မုဒ္သင့္ ပံုစံကို ေရးဆြဲပါ။</string>
    <string name="password_help_text">သင့္ သီးသန္႔ အေနအထား စကားဝွက္ ထည့္ပါ။</string>
    <string name="personal_page_disclaimer_by_locktype">ပုဂၢိဳလ္ေရး ပါဝင္သည္ကို ဝွက္ထားပါ။ ဤအေနအထားကိုသံုးရန္ ေသာ့ဖြင့္နည္းတစ္ခု ေရြးပါ။ ဝွက္ထားသည့္ ပါဝင္မႈကို ကာကြယ္ရန္ သံုးၿပီးလွ်င္ ဤအေနအထားကို ပိတ္ထားပါ။</string>
    <string name="do_not_show_again">ထပ္မျပပါေတာ့ႏွင့္</string>
    <string name="message_settings">သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="incorrect_backup_pin">မမွန္ကန္ေသာ အရန္သိမ္းမႈ PIN။</string>
    <string name="pattern_backuppin">သင့္ ပံုစံသို႔ အျခားေရြးခ်ယ္ရန္အျဖစ္ သံုးေသာ PIN တစ္ခု ထည့္ပါ။</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempts_footer">%d စကၠန္႕အတြင္း ထပ္မံၾကိဳးစားပါ</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempt_footer">၁ စကၠန္႔အၾကာမွာ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="lockpattern_too_many_failed_confirmation_attempts_footer_min">%d မိနစ္အတြင္း ထပ္မံႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="personalpage_off">သီးသန္႔ အေနအထား ပိတ္ထားသည္။</string>
    <string name="personalpage_off_move_off">သီးသန္႔ အေနအထား ပိတ္ထားသည္။ သီးသန္႕သို႕ လက္ရွိ ေရႊ႕ထားသည့္ ပါဝင္သည့္အရာ တစ္ခုခုကို ေရႊ႕သြားမည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="failed_to_mount">သီးသန္႔ အေနအထားကို ရေစရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="pattern_help_text_try_again">မမွန္သည့္ပံုစံုတစ္ခု ဆြဲထားသည္။ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="pin_help_text_try_again">မမွန္ေသာ PIN တစ္ခု ထည့္ထားသည္။ ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="password_help_text_try_again">မမွန္ကန္သည့္ စကားဝွက္ တစ္ခုကို သင္ ထည့္သြင္းထားသည္။ ျပန္ၾကိဳးစားပါ</string>
    <string name="pin_help_text">သီးသန္႔ အေနအထားအတြက္ သင့္ PIN ထည့္ပါ။</string>
    <string name="personal_page_switch_off_message">ဖြင့္ထားေသာ မည္သည့္ ပါဝင္မႈမဆို ပိတ္မည္။ သိမ္းမထားေသာ မည္သည့္ ေျပာင္းလဲမႈမဆို စြန္႔ပစ္မည္။</string>
    <string name="private_mode_popup_btn_skip">ေက်ာ္</string>
    <string name="private_mode_popup_screen_lock_title">ဖန္သားျပင္ ေသာ့ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="private_mode_popup_screen_lock_msg">သီးသန္႔ အေနအထားကုိ သံုးစဥ္ ပုိမုိ လံုျခံၤဳေစရန္ သင့္ ဖန္သားျပင္ ေသာ့ အမ်ိဳးအစားကုိ လံုျခံဳေသာ နည္းလမ္းသုိ႔ ေျပာင္းၿပီး သီးသန္႔ အေနအထားကုိ ဖြင့္ရန္ အၾကံျပဳပါသည္။</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_disclaimer_msg">ေ႐ြးထားသည့္ ပါဝင္သည့္အရာကို လႊဲေျပာင္းသည့္အခါ ကိုယ္ပိုင္ အေနအထားကို သက္ဝင္ေစမည္။</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_disclaimer">"Disclaimer
Please be aware that content may appear in a separate folder in your device when it is automatically synchronised by a third-party application, such as Dropbox. Check the auto-synchronisation settings for your other applications before using Private Mode."</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_success_close">"လႊဲေျပာင္းမႈ ၿပီးပါၿပီ။ 
ကိုယ္ပိုင္ အေနအထား ပိတ္ေနသည္။"</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_failed_close">"လႊဲေျပာင္းမႈ မၿပီးစီးပါ။ 
ကိုယ္ပိုင္ အေနအထား ပိတ္ေနသည္။"</string>
    <string name="personalpage_on_vzw">Private mode turned on.</string>
    <string name="personalpage_off_vzw">Private mode turned off.</string>
    <string name="private_mode_toast_ism2p">အျခား လုပ္ငန္းစဥ္တစ္ခု လုပ္ေဆာင္လ်က္ ရွိသည္။ ထိုဟာ ျပီးေျမာက္ျပီးေနာက္ တစ္ဖန္ ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="private_mode_pop_up_title">ကိုယ္ေရးသီးသန္႔ အေနအထားကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_msg">ေရြးခ်ယ္ထားသည့္ အေၾကာင္းအရာကုိ သီးသန္႔သုိ႔ ေရႊ႕ေနစဥ္ သီးသန္႔ အေနအထားကုိ ဖြင့္လိမ့္မည္ျဖစ္ၿပီး လႊဲေျပာင္းမႈ ျပီးသည္ႏွင့္ တဖန္ ျပန္ပိတ္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_msg_apphide">"ေရြးထားေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ားကုိ သီးသန္႔သုိ႔ေရႊ႕စဥ္ သီးသန္႔ အေနအထားကုိ ဖြင့္လိမ့္မည္ျဖစ္ၿပီး လႊဲေျပာင္းမႈ ၿပီးဆံုးသည္ႏွင့္ တဖန္ျပန္ပိတ္လိမ့္မည္။

အပလီေကးရွင္းမ်ားကုိ သီးသန္႔သုိ႔ ေရႊ႕ျခင္းျဖင့္ ၄င္းတုိ႔ႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ အပလီေကးရွင္းမ်ားႏွင့္ ဆက္စပ္ ဝစ္ဂ်စ္မ်ားကုိ ေရႊ႕လိမ့္မည္ျဖစ္ၿပီး ၄င္းတုိ႔၏ အတုိေကာက္မ်ားကုိ ဖ်က္ပစ္လိမ့္မည္။ သီးသန္႔ အေနအထားကုိ ပိတ္ထားစဥ္ သီးသန္႔သုိ႔ ေရႊ႕ထားသည့္ အပလီေကးရွင္းမ်ားမွ အသိေပးခ်က္မ်ားကုိ သင္ လက္ခံရရွိလိမ့္မည္ မဟုတ္ပါ။"</string>
    <string name="private_mode_popup_m2p_title">သီးသန္႔ အေနအထားကုိ ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_subtext_pattern">သင့္လက္ေဗြ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ ေျပာင္းၿပီးပါၿပီ။ ကုိယ္ပုိင္သီးသန္႔ အေနအထားကုိဖြင့္ရန္ ႏွစ္ႀကိမ္ စစ္ေဆးအတည္ျပဳခ်က္ ပတ္တန္ကုိ ဆြဲပါ။</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_subtext_pin">သင့္လက္ေဗြ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ ေျပာင္းၿပီးပါၿပီ။ ကုိယ္ပုိင္သီးသန္႔ အေနအထားကုိဖြင့္ရန္ သင္၏ ႏွစ္ႀကိမ္ စစ္ေဆးအတည္ျပဳခ်က္ PIN ကုိ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_subtext_pwd">သင့္လက္ေဗြ သတ္မွတ္ခ်က္မ်ားကုိ ေျပာင္းၿပီးပါၿပီ။ ကုိယ္ပုိင္သီးသန္႔ အေနအထားကုိဖြင့္ရန္ သင္၏ ႏွစ္ႀကိမ္ စစ္ေဆးအတည္ျပဳခ်က္ စကားဝွက္ကုိ ထည့္သြင္းပါ။</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_text">ႏွစ္ဆင့္ အတည္ျပဳစစ္ေဆးျခင္းသုံးပါ</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_pin_text">PIN</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_pattern_text">အဆင့္ဒီဇုိင္း</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_password_text">စကား၀ွက္</string>
    <string name="private_mode_bakcupkey_bt_ppp_text">%s သံုးပါ</string>
    <string name="private_mode_bakcuppwd_bt_text">အရံသိမ္း စကားဝွက္</string>
    <string name="private_mode_migration_body_text">သီးသန္႔အေနအထားကိုသုံးခြင့္ရရန္အတြက္ သင္၏လက္ေဗြရာမ်ားကို အျခားနည္းလမ္းအျဖစ္ အသုံးျပဳရန္ ပုံစံ၊ PIN (သို႔) စကားဝွက္တစ္ခု သတ္မွတ္ပါ။</string>
    <string name="private_mode_migration_next_button">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="private_mode_pattern_backup_pin_desc">PIN အရန္သိမ္းဆည္းထားပါ</string>
</resources>
